如果想賣樓/租樓應該搵邊度?

聽講28hse係藍?

pish

放賣/放租
邊區

灣仔，新樓，都幾貴

可以試吓spacious

好多鬼佬用嚟搵盤